有冇絲打係叔叔控

你哋會唔會鍾意個A0嘅叔叔🚬

這是幻想中既叔叔：

這是現實中既叔叔：

毛都未生齊叔你老母

頭先抆左條白頭髮

酸酸叔叔

幾大

睇下咩叔叔先講
利申：A0 3x絲打

食過細9年既囡囡，

Exact7ly

你好肥？

Mcm係哥哥唔係叔叔呀

條友排骨加寒背

以前瘦一樣無
近幾年小肥，起碼下巴重係尖

照殺

咪又係靚仔

好樣衰？

得罪講句，香港男多女少，基本上任何正常嘅女人都唔會係A0

正常樣

唔得罪，就當我唔正常

性格好差？識唔識傾計

性格開朗，識同人傾計
有同男性朋友研究過，應該係生活圈子太細，又唔會出去識人，工作環境見死物多過人
試過比朋友帶去啲party識人，都係傾左一輪又無左
其實都放棄咁濟

識人嗰陣傾啲乜 係咪你傾啲嘢太悶
如果你外表ok你啞都會有仔撩

無理由開朗無仔

係會撩有曖昧，但都係傾傾下無疾而終⋯⋯
一開始都係傾下生活野咁啦，之後咪互相傾深入啲自己野，可能人地覺得無聊掛
哈哈，我計劃緊姑婆屋

比人追過，差啲就開始但最後都係⋯⋯

傾到咁上下要出下街 如果你係想發展嘅話

靚仔嘅叔叔

柒頭咁嘅叔叔

我屬於前者🙏🏻

死矮仔

我想出但人哋唔想嘛，我都有主動約架
話時話，你係咪真係叔叔嚟呀

多謝，大家都

做唔到你呀叔

咁應該好後生呀你
做咩話自己係叔叔
不過講真身邊好多女性朋友都係叔叔控
大家都覺得成熟啲好啲

我將會係個A0呀叔

你覺得幾多歲先叫阿叔先
我個人覺得37以上先叫叔

差唔多啦
不過對某啲人黎講
大過佢7年以上都叫得叔叔

我覺得睇情況
如果大過我7年但佢性格同樣唔似叔叔，我都唔會稱呼佢為叔叔

即係主要睇人唔係睇年齡

可以咁講啦
真係識個朋友40唔似40 lol

有冇得成熟得黎又young

個樣顯老？

有呀，男人都要keep架
我Fd子37唔似37

你好多fd子

老同殘點分

咪來來去去都係嗰幾個

老咪碧咸嗰啲老得嚟型
殘係皮膚差無保養

亞洲人個樣遲老

你有冇keep開先
有嘅話差好遠架

冇 我keep黎把屁啲錢洗去第到好過

又唔好咁講，做番最基本已經好唔同架喇

其實點先算係叔叔？

睇實際有幾大 (e.g. 30+ 40+)
比自己大超過多幾多年既就算係 (e.g. 大15年 大20年)

我又唔係月球表面🥴

咁你好易攪啦
keep住先唔會殘嘛
等到殘先攪就手尾長

我殘左仲型 夠滄桑

咁好啦，向住呢個方向都可以別樹一格

未到中，不過都快

虎狼之年

有，鐘意大叔type

哈哈，我自己唔覺

點先叫大叔先

你生活少咗份激情

我笑左
點先叫激情？

Mcm

搵個sugar daddy

有新鮮感 有新目標

你目標係指人定其他？
人就無喇
其他就今年讀番書囉
算唔算新目標呀

咩都可以
你讀咩

孔劉嗰type我可以

可以點keep?
年紀開始大

園境建築

有冇做開護膚？
基本用就1.洗頭膏洗面 2. 搽爽膚水 3.搽cream?

你諗多咗

李棟郁我好得

屌 呢個正 好似食咗防腐劑咁
九尾狐傳J死人

我睇左4集咋，頂
睇到我心心眼
可惜女主角唔掂

洗頭膏洗面有啲激動，留名學野先

女主角好生面口 見都未見過 不過都愈睇愈順眼

讀完幫手執執香港個環境 好肉酸

喺香港做呢行無say,都係個客話事

我3頭，鐘意2頭，覺得啱啱出社會內心仲未被摧殘，一齊可以感受多次青春嘅感覺，不過我覺得90%嘅女仔會覺得叔叔咪諗住食靚妹

有一刻我以為我識你

我睇過佢上一套xx森林
佢無表情⋯⋯個個表情都一樣
佢配李棟郁真係弱左啲

要唔要相認？
我講完自己讀咩都好驚比人認出
可唔可以del回應

你講完我覺得我認錯人，我先回你

🥲好驚呀

巴打要識分自己皮膚係咩類型
之後先再揀護膚品

以前用開shiseido
搵木蘭代言後轉咗nivea
覺得太油
轉用Fancl開心使用中

男朋友30歲
我21歲咁樣叫唔叫叔控

細個鍾意design ff過讀
自從知道呢個行業嘅現實就冇再諗過

好似未夠叔

32歳開始？

某啲原因，我讀完唔係做番呢行
純粹要個學歷

只可叫做鐘意比自己大嘅人
等佢37先講佢係叔叔啦

護膚品真係要試左先知啱唔啱自己

如果你30歲 鍾意個32歲又唔係好有叔控嘅感覺

有冇識同學仔發展下

00後嚟喎，辣手摧草我做唔出

轉溝弟弟

只限係有錢靚仔叔叔
唔係地中海肥矮阿叔

咁咪要湊仔，我唔制

所以我都仲係廿幾歲

試過比自己大十年 但個樣係𡃁仔樣
呢家同緊大14年 叔叔樣 又大大舊 啲動靜好粗魯 同時對我好溫柔 好暖 爸爸feel

由細到大都叔控
全部大我10年 有一個大我11年
我算好彩 d男朋友條件都幾好 當然都對我好好

成長過程同大過自己咁多既男朋友拍拖
令到我性格同處事都比同齡既人成熟
我從來冇後悔同大過自己咁多既人一齊

乜水來

大家點識到另一半

曾經識個舊同學只係同大佢十幾廿年嘅呀叔拍拖，話因為會主動買野比佢同自動比錢，但只受高瘦溝，肥矮彈開，好臭串

等用拎返走個年齡先

u're a bro or sis

排骨最好

咩事分手呀？

咁佢似要物質多過愛情喎

我都係買咗堆嚟用 特別係k牌好似越用 黑頭越嚴重

Kiexx’s? 用過嘛嘛哋，我乾底都覺得啲cream要冬天搽先無咁笠
你如果用左覺得皮膚差左就唔好再用，黑頭多左可能隻cream笠易污糟
宜家用緊bodyxxxx綠色嗰隻唔錯，搽左兩星期，膚色好左

婚前被帽好過婚後
有呀，好鐘意大家，但最後無一齊

幾條女都細我十幾年，佢哋算唔算叔叔控？

婚前，起碼未有小朋友，你同佢都重有得揀
婚後先嚟嘅，有埋小朋友咪害埋下一代
個點解係問我？

我諗繼續第56789十波，死都唔肯加大醫療系統，又無外江疫苗打，最少戴多兩三年罩，做咩都無用，全港人一齊爛面

嗰時佢剛同拍左10年拖嘅女友分手半年
大家都覺得唔係時候開始一段新感情
無開始到，漸漸就愈行愈遠喇

好彩你走得早，如果唔係幫人養仔

你又知人哋私底下係點？

只能安慰你下一個會更好
我當年的那個他，宜家已經結左婚移左民

宜家同屋企人住
有介紹？

好多女仔都好簡單，其實

要唔要交換TG傾下計？

係啊，要再轉下。
綠色係咪youth cream? 天氣凍先啱搽

叔控係指彭于晏果種呀

唔係矮肥醜窮柒你呢挺呀

植物幹細胞嗰隻
冬天同夏天用嘅嘢有少少分別
朝早同夜晚搽嘅又唔同

朋友you are not alone

Heheh 我男朋友大我13年
不過好彩佢係第一種
有時留鬚好L正
剃咗又變童顏

絲打你又係咁呀？

我本身諗住早結婚～
所以佢等我一畢業就結

生活圈子太細，咁多年都識唔到人

我都係呀⋯⋯
身邊啲朋友又亂咁介紹
最好笑係我姐妹去揼骨識個技師都介紹比我 lol

點識

點解覺得年齡同心智掛勾?

你姐妹好識食

佢重要覺得識多個人無所謂⋯⋯

一般都會咁認為年紀大心智都會比較年長
但唔排除有啲年紀細嘅心智都會成熟

一般人會覺得男人 18歲 同 48歲都係差不多心智

咁係我一般😅

鄰居黎

我種意張兆輝樣

羨慕⋯⋯⋯

正過同居 日日啪啪啪啪都得 又唔洗為屋企嘢嘈交

男人只係個大左嘅細路

偷偷互相去大家屋企砌

MCM都叫叔叔 你條女係咪得5歲

🤔專業人士（法醫）？

👨🏿‍🦳阿叔我仲食緊個細20年

點識㗎

唔係呀